其實atv 亞視鹹魚番生唔好咩?

我唔會反對佢番生
就好似hktv咁 有競爭有進步, 觀眾多個選擇一定係好事, 但係....

屌你老母 出番齊糧比d舊伙記未呀

個個開工有血有汗

百萬富翁唔好睇 陳志雲主持得好差

今晚見（好似大概呢個名） 王喜好煩

收聲啦亞洲亞洲

翻生完咪又係鹹魚

now 同 icable 做唔掂幾時到支那台得

wiki黃都砌唔低cctvb慣性收視

會唔會係關主流觀眾質素事

陳志雲過左atv咁搞笑